網傳一家三口行街 父母被克警拘捕 分小朋友被留係街上面

將軍澳街坊指警察最後真係捉走左對父母，留低個小朋友自己一個係條街，最後由議員係街搵返個小朋友。